講個都市傳說比你地聽：香港人鍾意例牌遲到

所以唔好再話三罷失敗乜乜柒柒
香港人話做就做！

Portal.gif

6月12日罷得咁突然都做到
而且好多公司都係返9點左右
只係未聽到d人講啫 唔洗咁灰

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

遲到係核心價值